% !TeX program = lualatex
\documentclass[12pt]{amsbook}

\usepackage{fontspec}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{multicol}
\usepackage{vowel}

\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{\baselineskip}
\renewcommand*{\arraystretch}{1.5}

% SEED: 11225054059764604297 18362849590856618388

\title{Outer Paean}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
Generated poems in the generated languages Titatñu, Ñeñ, and Søkŋ̄äcø.
The poems are presented along with descriptions of these languages.
\end{abstract}

\chapter{Poems}

\section{Titatñu}

Tɫuɫi jz̧uza tutvazuza\\
Vidzi dukatva wakfua\\
Aŋiza tita çl̃adziza\\
Avu ɫagǧlasi tvi hɫaa

Tvuana avuzi\\
Tvuiva dzu l̃izi

*~*~*

Pfatzujz̧a tataa dztutwa\\
L̃wati gtatitɫa kl̃aczati\\
Mvuɫajz̧u aztitra tva twa\\
Lyabi vaitza fu l̃wati

L̃wati dzu fwamutɫa\\
Çyizafi ña ɫitɫa

*~*~*

Azɫabibvi çawa agwa\\
L̃wati aztitra wavigwa\\
Ztuŋtaza ibzu\\
Vidzi u ibzu\\
Vidzi talujz̧u atwagwa

*~*~*

Vidzi gzikxu sluvɫi atzi\\
L̃wati iw̌i l̃wati vitzi\\
Dzu tvi çwiuzwu\\
L̃wuta zatvuzwu\\
Çwigǧi vidzi dzu zuatzi

\section{Ñeñ}

Emeññam immemen neñ ememim\\
Ñimim ñimim memminmem nôn môñim

*~*~*

Ñañmim mîñ mimeñnôñ emminônin\\
Mimnanmin ônnômmeñ nôn mômeñin

*~*~*

Niniñ ñimim ônnômmeñ ñônnômim\\
Amiñ eñnamin mimñañ ñimñemim

*~*~*

Ñimim ñôñemnen nemnem mennîmim\\
Emmamneñ mômñemmem nemmômnam im

*~*~*

Innînen ñimim ñimim nônmamman\\
Ônnômmeñ ñemneñnin nôñ eññemman

\section{Søkŋ̄äcø}

Kä'øsu kxokuçsäts kxokuçsäts tøh tuhcäŋ̄\\
Ṉ̃øsŋ̄øc kxokuçsäts säfɫ̄äɫ̄ä 'häkøfsø'sä\\
Suḻ̃tsuŋ̄øs kxokuçsäts pfä' ḻ̃ut ŋ̄u'h säkøcäŋ̄\\
Toŋ̄ kxokuçsäts kxokuçsäts tätä'suḻ̃ sussä

Ɫ̄äscosä ŋ̄øḻ̃ätøcçḻ̃ä totä cøkx'uḻä\\
Häsø kxokuçsäts kxu pfä' ḻ̃oḻ̃ 'hutḻ̃øsucäŋ̄\\
Kusu totä ɫ̄äscosä säŋ̄cu køhäḻä\\
Cøŋ̄ sok susä tätusøs pfä' pfä' pføḻ̃oṉ̃cäŋ̄

Totä føtɫ̄opfsäŋ̄ cçä'hä ŋ̄äs'øç käŋ̄ässä\\
Ɫ̄ätsäs ḻ̃øm̱o sätukxuŋ̄ kxokuçsäts ṉokxcäŋ̄\\
Kxokuçsäts ḻ̃ätuk ɫ̄äscosä pfä' sufussä\\
Cuŋ̄äḻ̃kxäçŋ̄u ɫ̄äscosä ŋ̄ussuc kätsøkcäŋ̄

Sucäs cäŋ̄um̱soc pfä ɫ̄äsxosoḻ̃u ɫ̄äcäŋ̄\\
Tsä'ä susŋ̄us kxokuçsäts kxø'häfäḻ ḻ̃ukḻä\\
Kxokuçsäts ŋ̄øcçäŋ̄ 'huɫ̄u kxätsu koɫ̄äŋ̄cäŋ̄\\
Kusu ŋ̄äpsussäɫ̄u ḻ̃ätuk totä kxäcḻä


\chapter{Phonemic inventories}

\section{Titatñu}

\subsection{Consonants}

\begin{center}
\begin{tabular}{r|cc|cc|cc|cc|cc|}
   & \multicolumn{2}{c|}{\emph{Bilabial}} & \multicolumn{2}{c|}{\emph{Alveolar}} & \multicolumn{2}{c|}{\emph{Palatal}} & \multicolumn{2}{c|}{\emph{Velar}} & \multicolumn{2}{c|}{\emph{Glottal}} \\\hline
  \emph{Stop} & p & b & t & d & c & j & k & g & ' &  \\\hline
  \emph{Nasal} &  & m &  & n &  & ñ &  & ŋ &  &  \\\hline
  \emph{Fricative} & f & v & s & z & ç & z̧ & x & ǧ & h & ḥ \\\hline
  \emph{Affricate} & pf & bv & ts & dz & cç & jz̧ & kx & gǧ & 'h &  \\\hline
  \emph{Approximant} &  & w &  & r &  & y &  & w̌ &  &  \\\hline
  \emph{Lateral} &  &  &  & l &  & l̃ &  & ɫ &  &  \\\hline
\end{tabular}
\end{center}

\subsection{Vowels}
\begin{center}
\begin{vowel}[simple,three]
  \putvowel{a}{3\vowelhunit}{2\vowelvunit}
  \putcvowel{i}{1}
  \putcvowel{u}{8}
\end{vowel}
\end{center}

\section{Ñeñ}

\subsection{Consonants}

\begin{center}
\begin{tabular}{r|c|c|c|}
   & \emph{Bilabial} & \emph{Alveolar} & \emph{Palatal} \\\hline
  \emph{Nasal} & m & n & ñ \\\hline
\end{tabular}
\end{center}

\subsection{Vowels}
\begin{center}
\begin{vowel}[simple,three]
  \putvowel{a}{3\vowelhunit}{2\vowelvunit}
  \putcvowel{e}{2}
  \putcvowel{ô}{7}
  \putcvowel{i}{1}
  \putcvowel{î}{8}
\end{vowel}
\end{center}

\section{Søkŋ̄äcø}

\subsection{Consonants}

\begin{center}
\begin{tabular}{r|c|c|c|c|c|}
   & \emph{Bilabial} & \emph{Alveolar} & \emph{Palatal} & \emph{Velar} & \emph{Glottal} \\\hline
  \emph{Stop} & p & t & c & k & ' \\\hline
  \emph{Nasal} & m̱ & ṉ & ṉ̃ & ŋ̄ &  \\\hline
  \emph{Fricative} & f & s & ç & x & h \\\hline
  \emph{Affricate} & pf & ts & cç & kx & 'h \\\hline
  \emph{Lateral} &  & ḻ & ḻ̃ & ɫ̄ &  \\\hline
\end{tabular}
\end{center}

\subsection{Vowels}
\begin{center}
\begin{vowel}[simple,three]
  \putvowel{ä}{3\vowelhunit}{2\vowelvunit}
  \putcvowel{ø}{2}
  \putcvowel{o}{7}
  \putcvowel{u}{8}
\end{vowel}
\end{center}



\chapter{Lexicons}

\section{Titatñu}

\begin{multicols}{4}
l̃wati \\
azɫabibvi \\
vidzi \\
gtatitɫa \\
iw̌i \\
czava \\
gzikxu \\
mzitaɫa \\
itsizwa \\
aztitra \\
aça \\
ahwa \\
tata \\
pfatzujz̧a \\
kzaa \\
tavw̌aza \\
jz̧ivl̃aa \\
sluvɫi \\
zavl̃a \\
dzu \\
tatl̃aga \\
tzata \\
vitzi \\
tida \\
tiuɫu \\
wtadzaza \\
ijz̧ta \\
avu \\
añǧajz̧u \\
çutudzu \\
ɫwabaja \\
hata \\
ati \\
zaz'a \\
vaḥɫaza \\
ñzatzitl̃a \\
'hatñujña \\
ta \\
dañiɫwa \\
tɫuɫi \\
zatvuzwu \\
hgauaça \\
dñazi \\
vai \\
çwigǧi \\
dztutwa \\
xizajz̧a \\
vbauxa \\
wuw̌a \\
azizi \\
uɫaka \\
ñai \\
tzatui \\
tvi \\
waghu \\
biztata \\
ɫtitvafwai \\
tavtajz̧a \\
tfivaw̌i \\
çyizafi \\
bwutwi \\
tuba \\
ra \\
ŋatvavwu \\
tixa \\
lal̃yatzi \\
avabzu \\
pfiu \\
avuzi \\
zugadzi \\
vwacçu \\
autva \\
pftu \\
thaçaɫwa \\
ka \\
jz̧wa \\
tatzuva \\
vi \\
twa \\
kugtati \\
tataa \\
dukatva \\
vigǧi \\
ataa \\
z̧laɫwa \\
aŋiza \\
tali \\
thia \\
bvazi \\
ñwapfata \\
'uzwiḥa \\
wavwai \\
fwazra \\
itva \\
tuu \\
z̧ɫufhi \\
ñrarwi \\
izaza \\
duɫa \\
vralyau \\
naa \\
tugǧrajzi \\
bzatzatsa \\
baz̧tijz̧a \\
ɫiza \\
iza \\
itila \\
waɫigǧkxu \\
ça \\
tvalyu \\
watata \\
fai \\
tai \\
tvuana \\
jz̧uza \\
tatuzjz̧i \\
xwuu \\
vavwu \\
kl̃aczati \\
ɫuduva \\
agǧi'ha \\
bitucçui \\
tia \\
tu \\
tijñatziñi \\
dzigyi \\
ñw̌uvuɫa \\
ɫu \\
tataña \\
ikçiza \\
hwua \\
ajz̧sa \\
yiaz̧a \\
mvuɫajz̧u \\
zwitaz'i \\
ztizɫa \\
tzatajhi \\
igva \\
aa \\
tzadi \\
tavlu \\
baaja \\
zɫavwa \\
gjiñajz̧ijz̧a \\
fwazya \\
zutzatra \\
tjaxwa \\
wçadzva \\
gitaa \\
tçugǧu \\
vigzakza \\
gatra \\
ŋzu \\
lw̌utziga \\
kxga'hi \\
uta \\
jz̧atfaziti \\
xaçti \\
latsita \\
ɫagǧa \\
aǧu \\
aaau \\
yi \\
çazi \\
zɫafwunzi \\
tguzta \\
zwatz̧a \\
ŋuwuta \\
dathati \\
tutvazuza \\
tazuxiwa \\
avla \\
jz̧ajz̧zutu \\
zizdi \\
ttsiti \\
atita \\
'hauta \\
aaz̧wu \\
navra \\
ña \\
ltiba \\
wiuzwi \\
vui \\
az̧l̃u \\
usuku \\
açya \\
tza \\
zl̃aci \\
zaz̧wiwu \\
iñya \\
tatzata \\
zii \\
tzadzñata \\
gagǧaǧu \\
taḥla'hi \\
çajz̧uwuti \\
ɫagǧlasi \\
kxaa \\
ɫavl̃a \\
yicçi \\
filti \\
pfti \\
kxizyaa \\
zwipfara \\
zauci \\
tzacça \\
aava \\
ñzagal̃ta \\
kxilagz̧a \\
tsa \\
bwavutwa \\
zatzutva \\
çitia \\
zjz̧awkxu \\
thaŋazu \\
lw̌uzvu \\
iɫa \\
tzayl̃ai \\
tfutiza \\
tita \\
lyabi \\
zijuta \\
dijz̧çi \\
wzuu \\
hahɫaŋa \\
ɫitɫa \\
zaa \\
kxkajawi \\
luama \\
uzau \\
wutza \\
ɫwutzudza \\
tuatla \\
vl̃itvi \\
zwiti \\
ɫayi \\
utuɫya \\
cfu \\
vuta \\
tñiza \\
ai \\
ɫw̌acva \\
l̃dizyatni \\
vwucvu \\
jz̧izauña \\
ɫbviɫi \\
tɫaa \\
'huma \\
vlujz̧u \\
kxitvatz̧u \\
fwamutɫa \\
tipukxa \\
tiatza \\
cçata \\
twua \\
ɫwananza \\
zatvava \\
tasla \\
tavaŋu \\
hisujz̧a \\
zitzu \\
zudi \\
tavai \\
vw̌agu'ha \\
yitsitzata \\
klaaaɫi \\
jz̧u \\
i \\
avilwa \\
agwa \\
tutisi \\
zu \\
çwai \\
itz̧a \\
tacçzaza \\
tvuazɫatu \\
bwa \\
jz̧aiduta \\
tzatu \\
wakfua \\
gzawa \\
w̌atfu \\
tḥazwafɫa \\
jz̧ata \\
tvuiva \\
vɫaɫaa \\
watwakza \\
zazriñzi \\
ca \\
gǧa \\
cçahahl̃i \\
zwazɫa \\
ñaza \\
ititi \\
ahawa \\
zaha \\
wii \\
çuaŋa \\
aziw̌a \\
cal̃awvi \\
tvau \\
hagi \\
aɫyakxta \\
satazvi \\
tutat'hu \\
iagǧi \\
nçazuti \\
ɫatw̌a \\
azwu \\
hɫaa \\
igitsu \\
ɫvutadzi \\
zpizɫai \\
l̃izi \\
ajz̧uvu \\
zua \\
ciaɫa \\
ɫa \\
tkxitfa \\
tlitagatl̃a \\
tatata \\
çawa \\
nzutǧau \\
ŋzapfuzti \\
tz̧ijz̧ai \\
tvata \\
tzatuŋa \\
zɫa'agza \\
utaa \\
dzhiça \\
çuzai \\
aata \\
ha'i \\
fañatwi \\
zw̌au \\
dzal̃a \\
tñaudza \\
pugluta \\
cçwiza \\
fiza \\
ŋa \\
bzihwi \\
azña \\
zucçagzi \\
zaçaa \\
watña \\
igati \\
zɫi \\
twamza \\
lrafl̃ufɫa \\
swava \\
tatsu \\
aka \\
apfkxui \\
gitzazaɫi \\
zazl̃ajz̧a \\
zɫaufu \\
via \\
tluigutxa \\
ŋuva \\
ñiulñu \\
iña \\
zçavikza \\
iz̧azi \\
fazii \\
dviajz̧a \\
jz̧utŋuu \\
ɫuɫwaŋḥa \\
azlibaha \\
tçuzwi \\
tzunzaɫi \\
atɫajzu \\
tawi \\
pfa'za \\
waaa \\
kxŋatata \\
jz̧ijz̧a \\
tazi \\
ataki \\
ñii \\
çii \\
tataswa \\
ɫiki \\
atativa \\
zatz̧ata \\
tzazhatzu \\
gǧjz̧aɫaa \\
hɫatua \\
ɫwudfaɫwa \\
zamau \\
pgai \\
tzizfu \\
tuza \\
tvutfa \\
ñz̧auni \\
vita \\
ivi \\
'zisa \\
zɫawgǧujla \\
fǧita \\
zwaŋa \\
utda \\
taxw̌a \\
tatitazñu \\
zɫijitu \\
tw̌uijz̧ki \\
vtajz̧a \\
vuɫizu \\
thutɫatɫu \\
zavu \\
tzatiŋi \\
ɫawnaz̧wi \\
vwuɫu \\
tawiti \\
tauta \\
swizyajz̧a \\
adtuña \\
tvadata \\
nvaǧizu \\
da \\
faa'ɫi \\
ɫamɫa \\
ñui \\
ḥautz̧a \\
z̧avɫa \\
tñujz̧taa \\
kxtizufi \\
fata \\
ivra \\
sixɫu \\
l̃aadwu \\
ivw̌a \\
ḥw̌aga \\
ava \\
nz̧atstatia \\
tuzw̌uña \\
zafasiz̧l̃i \\
staɫañl̃u \\
tl̃ui \\
zuta \\
ḥwii \\
avigwi \\
tvawau \\
ñtivutza \\
zitata \\
çati \\
tsuwu \\
z̧wazahwi \\
raɫaḥa \\
gǧahagǧa \\
z̧tava \\
uñuwu \\
nuvu \\
tutnala \\
ɫañviɫw̌iǧwa \\
utl̃iva \\
zɫijz̧ava \\
çwitwidznu \\
çaitazl̃a \\
avi \\
ivu \\
tzawakna \\
tajz̧a \\
tiŋu \\
tuhu \\
adzitvi \\
cçabvata \\
az̧ɫagǧa \\
ta'i \\
taa \\
'hiwuzwa \\
titɫa \\
ii \\
azawa \\
tɫadzavu \\
dzatau \\
widzivu \\
daataza \\
zɫaazai \\
gai \\
z̧wa'hi \\
ñhaɫaa \\
titai \\
zjz̧ujz̧tagi \\
jz̧aazta \\
zaatvi \\
zuva \\
tzitña \\
vihuḥa \\
vazvia \\
viçi \\
tatza \\
zil̃wuta \\
garu \\
ñapçisɫu \\
twi \\
tǧazlai \\
ǧhudw̌i \\
aɫatwitu \\
tzala \\
ibakxaçɫu \\
atzi \\
itwa \\
taɫajz̧a \\
ñaw̌u \\
watliz̧ta \\
tahwa \\
tva \\
wsanwa \\
tzau \\
tpfaa \\
tyivya \\
zwiaña \\
ɫwatu \\
gǧfai \\
çwamu \\
uzatva \\
gitidu \\
zuɫaita \\
vtutha \\
pftsufi \\
gsuhutfi \\
ata \\
vikalitka \\
hinatya \\
gǧau \\
zuatzi \\
zwutina \\
tazl̃a \\
l̃içgina \\
zɫa \\
çl̃adziza \\
itaçfi \\
iai \\
dzi \\
jz̧apña \\
ñañva \\
zwia \\
avluzi \\
tagxa \\
gfiagajz̧u \\
ahi \\
tamvu \\
aɫwipa \\
wizwitaɫi \\
tzixaa \\
ikxautça \\
tlasa \\
tvatsa \\
iiza \\
tkxasijz̧a \\
zifa \\
taabvzi \\
iata \\
azɫia \\
taxvutzata \\
aɫrata \\
ua \\
fɫataxa \\
tçawami \\
avag'a \\
tvazɫaɫa \\
u \\
tautǧia \\
zava \\
ɫulvi \\
aǧzazta \\
tyutatçava \\
ajz̧ɫa \\
l̃daa \\
zatñu \\
zuxwi \\
tajz̧icñi \\
zauva \\
cççujz̧i \\
akacçu \\
vl̃afui \\
zwauçi \\
wurta \\
diwu \\
wa \\
ha \\
fayata \\
ugḥu \\
tzaɫuwti \\
hajz̧adu \\
tii \\
ñzaa \\
wuwa \\
hyutnia \\
dia \\
atsujz̧a \\
ahugra \\
vitilwi \\
ziii \\
z̧aziva \\
ḥidiazla \\
gaçwu \\
zatha \\
sḥazavla \\
ŋzuji \\
tñuna \\
tzaui \\
tɫii \\
au \\
avw̌a \\
zwuiça \\
catvuɫi \\
jçihai \\
gzaça \\
zwatahi \\
gzivu \\
izazbvia \\
aai \\
a'haa \\
zañipa \\
jz̧azkxu \\
tixta \\
zakvi \\
il̃waza \\
dzutz̧a \\
zaz̧watza \\
vava \\
zatɫi \\
çwahahi \\
pw̌uḥizu \\
maça \\
kxumzu \\
ŋiui \\
fu \\
witçi \\
wyifl̃a \\
hɫatvi \\
kxi \\
ñagaɫa \\
ñavii \\
vufwa \\
vlaɫu \\
zwadaɫa \\
ñvuça \\
tila \\
z̧uata \\
zyuzatu \\
tiu \\
jaxwata \\
tŋuçwu \\
zadzawdza \\
tati \\
zucçua \\
ɫutva \\
zwiu \\
tnaa \\
zata \\
daçzada \\
ihutfa \\
awzi \\
zaaça \\
zɫiz̧i \\
zradvikza \\
guzya \\
trata \\
zajz̧vu \\
jz̧atfa \\
zagu \\
vwawa \\
ti \\
kvaz̧igñiwa \\
tari \\
zatçita \\
taz̧ɫawtu \\
zlawisi \\
ravi \\
wazai \\
ñatva \\
uazu \\
ixatsi \\
wugǧa \\
zacça \\
ŋlaujŋa \\
xyaa \\
tzafavru \\
izita \\
ñuxwa \\
fatvatsiwa \\
ajuta \\
wau \\
zaɫwuhu \\
tvutvuti \\
jsuñasti \\
tidzi \\
çai \\
dahti \\
wuçwi \\
fazwi \\
jz̧itzaswa \\
viɫzita \\
pfwikzia \\
jz̧avwa \\
itjz̧uwi \\
wavigwa \\
z̧iw̌futwalra \\
tzagǧa \\
aña \\
ajz̧i \\
dautvi \\
ijz̧iwa \\
bvaɫku \\
zwiçua \\
ñzivɫa \\
uvwuta \\
uiwa \\
iatya \\
jz̧abvi \\
gçalwaɫya \\
ǧitzaa \\
athatu \\
idva \\
z̧jami \\
kizuti \\
bz̧uzazi \\
azɫua \\
akxai \\
vwitgahta \\
gaagǧu \\
ñu \\
atza \\
'haitia \\
tñunfajz̧i \\
jz̧iwi \\
hiti \\
atwitiɫu \\
z̧ɫai \\
dzazizati \\
srataku \\
tzatuŋña \\
tzaŋfuta \\
zɫavi \\
tizta \\
vatñafwa \\
viiti \\
atata \\
tiva \\
dzu'ha \\
jnatz̧a \\
vilyatñi \\
ŋsavi \\
flapfa \\
madvi \\
ŋzavajz̧u \\
kxatau \\
digi \\
vaitza \\
atajz̧u \\
gǧigɫa \\
aŋvitu \\
kxu \\
jzil̃taŋz̧i \\
katçata \\
içika \\
rapfa \\
w̌bvi \\
ayai \\
tagaz̧a \\
tzugǧavw̌a \\
tza'a \\
ztuŋtaza \\
ivaa \\
ɫitzai \\
riɫz̧a \\
tvafu \\
tivatu \\
azta \\
titi \\
tau \\
tzua \\
kzatva \\
jz̧aza \\
twil̃ua \\
adi \\
tyivañhi \\
ǧɫa \\
vl̃adwu \\
ḥwazaxɫa \\
azla \\
ihvau \\
l̃rutyata \\
wi \\
tḥa \\
kxada \\
tvizyuta \\
'hatfa \\
tgǧucçi \\
tiŋvu \\
favwi \\
bvasa \\
hazra \\
ḥivwiti \\
kxumavyala \\
tlihwau \\
tatuza \\
çiu \\
ɫitiza \\
zñijz̧a \\
zwa \\
izpu \\
yazaçu \\
akxfaça \\
aatkxu \\
pfujz̧içwaz̧wa \\
gavz̧aa \\
bvizutlu \\
z̧ɫizaa \\
wuu \\
ga \\
bu \\
hrajz̧apza \\
tçiñaɫwa \\
vaɫaka \\
tzi \\
zal̃ita \\
ia \\
zatluwa \\
l̃ubvia \\
tvatzi \\
vuza \\
zati \\
cçai \\
hl̃açɫaa \\
tvigǧvi \\
iva \\
hbvajz̧a \\
zadz̧agza \\
gmaa \\
gaita \\
vɫanvuja \\
ŋatva \\
ɫaji \\
zavwafi \\
pfuzwaavl̃i \\
hizupa \\
ditafu \\
vavi \\
ngixla \\
zagǧluwa \\
atçiri \\
vatḥa \\
tzagǧara \\
pfiil̃a \\
ifɫu \\
tñiba \\
jz̧azu \\
vɫaati \\
tfigçawa \\
zwava \\
zluta \\
izi \\
'zuḥɫuzlaya \\
gagzu \\
çñati \\
çajz̧itatfa \\
awtai \\
tiñgǧuduu \\
zwai \\
zwidɫugɫu \\
çwutwilwañi \\
ñuzi \\
viti \\
il̃i \\
t'hitsanwu \\
gaḥŋaça \\
dvutaa \\
z̧wacaça \\
açi \\
tatikxi \\
tvasa \\
titivwa \\
tadvagi \\
wajz̧a \\
zawa'i \\
azi \\
agxahl̃u \\
tzugwa \\
zaçi \\
vwibza \\
zɫaw̌a \\
gǧaɫwi \\
a \\
zagwuu \\
tsua \\
fluɫwa \\
tzutruza \\
vwazɫatxa \\
ñudzazla \\
aza \\
ihi \\
xgǧaɫwu \\
mzataɫa \\
tñata \\
avijz̧a \\
zutaŋyi \\
tajz̧aa \\
azyi \\
ujz̧uha \\
jz̧u'utazl̃i \\
zuçrutçi \\
dzavgǧi \\
ñacvagbvi \\
miuwa \\
tvatz̧a \\
z̧ia \\
pituta \\
faɫwazla \\
itvui \\
atu \\
ɫitula \\
tiñvijvi \\
fiwi \\
w̌a \\
tlal̃tamgaça \\
iñazu \\
vuɫi \\
udza \\
zitu \\
tjz̧ataa \\
tvawu \\
gvitza \\
faɫra \\
añi \\
ɫavɫa \\
dl̃agǧu \\
utçataji \\
çwiuzwu \\
uzaujz̧ça \\
tviatu \\
tɫavtizi \\
tzipfa \\
ñajçi \\
çiti \\
gɫaxagma \\
ɫawizu \\
tsatuvdu \\
tigǧi \\
hakikzu \\
tazañkxa \\
luu \\
zazu \\
zwañasa \\
tatxakŋu \\
tijz̧a \\
z̧atu \\
mua \\
ŋzizatḥu \\
atwu \\
tgǧabvu \\
kǧata \\
tafwicza \\
tzai \\
atwi \\
zia \\
ǧaua \\
laɫu \\
vwagza \\
tatakxu \\
ddzivl̃a \\
abvzua \\
lyajsatna \\
dzafi \\
gavu \\
jz̧ḥazw̌a \\
zniha \\
ñubuca \\
w̌gaawa \\
ɫaa \\
duza \\
ita \\
tuǧitzi \\
zɫuza \\
gati \\
kimti \\
tavwa \\
zkavwagza \\
zaña \\
iji \\
avutw̌u \\
z̧iɫwa \\
ztizawl̃i \\
kxuvu \\
tmutuñai \\
izw̌azi \\
pfajz̧al̃aa \\
a'jz̧itñi \\
tçavru \\
ziɫzal̃yi \\
valaçuz̧a \\
çaa \\
tuŋa \\
kiu \\
l̃wuta \\
gǧwigva \\
la \\
tusw̌ia \\
çijz̧u \\
gǧitxi \\
talujz̧u \\
bizɫa \\
ɫwidŋaɫya \\
jz̧uñuti \\
viina \\
adhuwa \\
tikxtaa \\
tvaapza \\
rañakli \\
w̌ii \\
gɫulwia \\
nzugatsi \\
du \\
l̃ii \\
z̧laitu \\
xwuḥa \\
zwagñi \\
ɫavui \\
hihwu \\
atwagwa \\
\end{multicols}

\section{Ñeñ}

\begin{multicols}{4}
ñimim \\
inmim \\
ônnômmeñ \\
ñinmen \\
ñôñemnen \\
nemeñ \\
menminôn \\
emmamneñ \\
ñanem \\
memîn \\
mimeñnôñ \\
imimin \\
nanñôn \\
ñenñam \\
eñnamin \\
ñîmñem \\
nîmmañ \\
memminmem \\
emñiñ \\
ñemôm \\
înnen \\
nemnem \\
îmmam \\
memñemñim \\
memmîn \\
naññôm \\
ñômñeñ \\
îmimimmam \\
mimnôm \\
ñîmnem \\
mômñemmem \\
miñnimnim \\
nônmamman \\
emminônin \\
mamînmem \\
mînnenañ \\
ninmam \\
mennîmim \\
nemmômnam \\
nennan \\
emeññam \\
inmañmeñ \\
miññem \\
ñamnan \\
ñimñemim \\
amñañ \\
minmeñ \\
nôñmem \\
mômîmemnîn \\
mîñnim \\
ônmin \\
anñînôm \\
ñimamim \\
meññenen \\
ômmômnim \\
mennan \\
ñenenñim \\
nôn \\
eñnim \\
mîñmôm \\
ñem \\
ñîñîmman \\
ñônnômim \\
nimñeñ \\
ñanimemmôm \\
mimnem \\
mîmîm \\
mimemem \\
nemôññeñ \\
miñmenîm \\
ñin \\
ñeñmemmôm \\
miñmemñam \\
nennen \\
meñmîñmîm \\
neñ \\
ômñem \\
ñammim \\
miminñem \\
ônmîmniñ \\
nimôm \\
menônmem \\
iñan \\
ememñenmîm \\
memnam \\
memnim \\
ñameñ \\
añmeñ \\
aminem \\
naññîñ \\
mîmnañ \\
enmiñmîm \\
mîñ \\
imnen \\
ñemnim \\
nemmîñ \\
amñîmin \\
môñmem \\
ninñemmim \\
mimmômmim \\
amiñ \\
imenñem \\
emmeñ \\
îmñemem \\
nônennim \\
mîmem \\
memnem \\
maneñnim \\
memmôn \\
enmemîm \\
mañmen \\
amman \\
ñenmammeñ \\
nennin \\
môm \\
immimñañ \\
ñemeñ \\
neñmimmim \\
nemmennem \\
mimnanmin \\
immeñ \\
mônenem \\
nemñenam \\
mimôn \\
mimñan \\
mîn \\
emenñam \\
meñmen \\
ñanñômmîm \\
imônin \\
nenemnaneñ \\
mennîm \\
ñeñneñmem \\
emmôñmîñ \\
emôñîn \\
eñnimen \\
îminmem \\
mômmem \\
menneñmen \\
emnômñeñ \\
immîn \\
menmimmam \\
ninmem \\
anmeman \\
mômmîm \\
mimmeñmimnem \\
im \\
miñnim \\
añmimnem \\
nômmemimmem \\
mînnam \\
emeñmen \\
îñmem \\
emômmam \\
enmam \\
immimmam \\
niñiñmen \\
memñeñ \\
mimem \\
nimmîmnîm \\
nômeñôn \\
imañ \\
miñmem \\
nômeñen \\
immam \\
iñmen \\
menmiñen \\
immemnemem \\
mañmem \\
ñemneñnin \\
mîmnîñmîm \\
memnimñîm \\
memmemnen \\
nenmim \\
nômmimnen \\
nineñ \\
emmem \\
mômmenîn \\
ammim \\
niñemmen \\
mimîñ \\
in \\
niñmem \\
mimñañ \\
minôn \\
emiñ \\
ñômeñ \\
emam \\
nenemmin \\
ñemnemmenmem \\
mimemmem \\
mimñeñ \\
mimim \\
ñamminmînan \\
meññeneñ \\
înmennam \\
minem \\
nimmem \\
inñem \\
enimîñ \\
minmen \\
ñammamnem \\
menñenñôm \\
ñenmôm \\
meññamñamôm \\
enmem \\
neñen \\
memmîmen \\
ñômmem \\
memmiñ \\
nônim \\
mômmeñ \\
meminemmim \\
namñin \\
eñmim \\
menmôñem \\
eññemman \\
meññôn \\
nîmmemmem \\
manmem \\
ñimmen \\
mimmeññem \\
ômañmam \\
ñañniñmemnam \\
îm \\
nemñômñim \\
nôm \\
mîñmîm \\
ômemmimñîn \\
ememmim \\
ñemem \\
ômnen \\
mîñmem \\
ñemmemmeñ \\
mômôn \\
eñmemmôn \\
meñôm \\
îmnem \\
namen \\
môñam \\
ñômim \\
nenmam \\
mimmem \\
immenen \\
nônen \\
ñômemñiñ \\
minôm \\
memôñmim \\
nîñnem \\
memneñmîm \\
meminnimmen \\
emmemñem \\
inmam \\
ñemenmim \\
mamiñ \\
menmimem \\
nîmmeñ \\
îmem \\
mimmam \\
nômmem \\
memmîñ \\
memmîmñen \\
ñenmam \\
nammeñim \\
mîmimnem \\
ônenñem \\
immôm \\
mamnemmem \\
ñememim \\
memmamim \\
enñam \\
emôñiñ \\
emnônmiñ \\
mimñennen \\
ñañenñem \\
eñmiñeñ \\
nîmñiñ \\
ñimen \\
îmmemnañim \\
mimmen \\
mômmenmemem \\
nemñam \\
enmineñ \\
inôm \\
îññîm \\
nemmînmem \\
minmîmmimin \\
nônmem \\
nôñmeñ \\
imôñam \\
mañennam \\
niññem \\
eñen \\
ñôm \\
ñemminmiñmen \\
niñnemeñ \\
ñenam \\
menñen \\
memmim \\
nimmîmneñ \\
ñeññônen \\
neñmim \\
ñinnimmen \\
eñmôn \\
en \\
memnîn \\
manmîmñôm \\
ônñômmôm \\
enînmîm \\
nanmenñôm \\
ômñîmnan \\
imnôm \\
emenmim \\
ñemmam \\
mîmemem \\
nômñôñnemmem \\
inmemen \\
mammemam \\
ennem \\
mômmennim \\
neñim \\
menñimmem \\
emñemmam \\
mammômmem \\
nîñmen \\
manemñem \\
meñnen \\
ôn \\
menñenñônmin \\
miñîn \\
memiñmen \\
meñeñmîn \\
nîmem \\
memñen \\
iñiñim \\
meñmôn \\
meññeñmim \\
nemmeñnîn \\
inmin \\
îññemôm \\
ñemnamen \\
inemmiñ \\
miñnen \\
manemmen \\
memmînminmim \\
meñmem \\
emôm \\
enñem \\
eñminem \\
mônmômmîm \\
memnôññônin \\
mamam \\
memniñ \\
mammem \\
mimônmîm \\
memam \\
aniñnîm \\
mônîñim \\
emin \\
innan \\
mîmñaman \\
mennemmañ \\
ômñeñmen \\
mônmem \\
inñîm \\
îmnîm \\
eniñ \\
emmemôm \\
mômnem \\
mîmñamneñ \\
inman \\
meniñnim \\
añ \\
namnim \\
miñim \\
mômemnañ \\
mîmmîmmim \\
meñmeñmañ \\
manñimnim \\
mimñin \\
anemin \\
emmôñ \\
ñan \\
nimmînmen \\
nañnim \\
mimmim \\
menñîñ \\
menmammen \\
mômmemmen \\
mannîn \\
meñônmem \\
niñmin \\
enneñ \\
ñînimnôñ \\
imammîm \\
miñ \\
mameñ \\
memnenmem \\
mimamñem \\
mînmemmemnem \\
mannemam \\
neñemmiñ \\
enmin \\
ememim \\
eñam \\
îñnem \\
ñimanen \\
em \\
meñ \\
memem \\
nenmenñenmem \\
minnin \\
mînnem \\
emmin \\
minnemmamôn \\
menmenen \\
môñimmôñ \\
menñamiññan \\
ameñ \\
nôñ \\
meñmañmiñ \\
emnôm \\
miñmômôm \\
îñnam \\
iñman \\
ñeñim \\
ñîmenmen \\
mînnan \\
menmôm \\
mônôm \\
mîmeñ \\
memmenimmem \\
ñôñnennim \\
îmim \\
neñmem \\
mañin \\
îmnenem \\
eneñan \\
ñînmînnôn \\
ñinaneñen \\
mammammammôn \\
nemnanñîm \\
memnemam \\
emñemneññeñ \\
menôñnôñ \\
neññôn \\
ninin \\
anem \\
mim \\
menñin \\
imeññôm \\
nammenem \\
emmîmmim \\
memmam \\
neñmiñ \\
nîmen \\
îmnemneñ \\
ñîmmiñ \\
neminen \\
miñôñ \\
miñañmîm \\
memmañ \\
namnem \\
mîmmenmimen \\
imnemñin \\
nemmameñ \\
emnan \\
neññemnemmem \\
memôm \\
ñeñenmem \\
mem \\
ñimmemam \\
ônmennîmam \\
namîmem \\
nînnem \\
ñômmam \\
ammen \\
nemmîmmem \\
neñmemnîn \\
neñmañim \\
ñimmam \\
ñen \\
emmômman \\
nônmemñim \\
nemem \\
nemîmmin \\
eñem \\
iñmiñnem \\
nenmen \\
ñîm \\
minim \\
nanñinmiñ \\
nôñeninñim \\
eñin \\
înôñ \\
mañam \\
miñnôm \\
nômômnemnen \\
mômmamam \\
ñemñem \\
neñmônmimmem \\
miñem \\
ôñ \\
menminôm \\
ôñnemmin \\
môñimmin \\
mînmeñmem \\
nemnamneñ \\
îmminem \\
ñimimamôm \\
mennômmôn \\
nennimmen \\
îmñimnamñen \\
meñnim \\
nemñim \\
înmeñ \\
mîñeñîm \\
meñemmimmeñ \\
îmman \\
ômmañim \\
imîn \\
mînmemmen \\
ñenmem \\
memmeñ \\
miñmemnen \\
ñemmanmîm \\
ñammenmem \\
îmônmeñ \\
emnennin \\
ñeñneñmôm \\
menen \\
môninîm \\
ñimimmem \\
ñenem \\
nanañan \\
ômmem \\
inmîñ \\
meniñim \\
mimmimîm \\
ninmînen \\
miñmemmen \\
nim \\
eñiñ \\
mimnañ \\
nemim \\
ñimin \\
aminmem \\
ômôm \\
ninman \\
amñem \\
nimem \\
mômnemmôm \\
neñôm \\
mimnenmim \\
enñîmñeñ \\
ñenim \\
amnîm \\
amemman \\
emmimnîm \\
ñemmôñ \\
meniñ \\
nîminnin \\
meñmiñmôm \\
mamñam \\
nîmimmam \\
mimmanneñ \\
nimñamñeñ \\
niñ \\
mômeñin \\
nammimñeñ \\
emniñ \\
eñenñôñ \\
min \\
ôñemñeñ \\
eñmem \\
mimnanem \\
mimmôn \\
enem \\
minnenmin \\
ñimmimiñ \\
iññimnîm \\
memñim \\
imñenmem \\
ñemmôñmim \\
emnônmônmem \\
eñennîmmeñ \\
înñem \\
mînñam \\
mimmôñ \\
ñimañ \\
ñîñmem \\
nanmeñin \\
nemñîn \\
menôn \\
ñemñemmañ \\
înñam \\
mimemmim \\
emmônem \\
îmnaneñ \\
emôn \\
mînem \\
emmen \\
môn \\
memeñ \\
ñîn \\
nennemnônen \\
ñîmñônmin \\
mammen \\
nemmem \\
immîm \\
ammem \\
mimônnen \\
menemmîn \\
amenmem \\
eñamnemam \\
ñimañnim \\
nîñin \\
memmem \\
menmiñmeñ \\
ñim \\
neminnem \\
memñemnem \\
nemîm \\
meñmeñam \\
ôñinmañ \\
mimñîm \\
iñnemmôm \\
memnemnam \\
îmmemnem \\
ñîmñômem \\
ñônem \\
iñnômam \\
nimnimîn \\
nemmimñamnen \\
mamin \\
mîñen \\
memneñman \\
mimñem \\
ammin \\
memmañmen \\
mimmeñem \\
ñîmñen \\
ñônmem \\
menmemmim \\
mîñmemmemmem \\
ñemenem \\
ômmemmôm \\
ômnim \\
anman \\
memmin \\
immômmañ \\
ñînmîm \\
ñemimmôm \\
mômem \\
nanñôñ \\
nenemnem \\
meñmemmeñ \\
meñem \\
ñemîn \\
immemen \\
ôñîm \\
nemminnin \\
mimîñmôñ \\
naman \\
nemñeñ \\
mimnennem \\
ôñmîn \\
îmnôñ \\
nômman \\
nimam \\
ñennenmam \\
ômmim \\
emnemen \\
iñammeñ \\
môñim \\
mameñmôñ \\
imnimñemnem \\
emmenmeñ \\
manimem \\
ñememmem \\
memînmôñ \\
ñôñneñim \\
mimeñ \\
mîmiññôñ \\
mamnem \\
minemñem \\
îñmîn \\
nimim \\
ñenmîmmen \\
imnem \\
nem \\
ninnamñem \\
nimnimñan \\
nenmimin \\
môñmîm \\
inmemmôm \\
enemmîm \\
aniñ \\
aññem \\
ammemmem \\
mônñam \\
mammôm \\
ñimñeñniñ \\
menñenañîm \\
minmemmîm \\
nemñîm \\
eñmañ \\
ñannammim \\
ônmemnemen \\
mînnîn \\
mimnôñnim \\
inmiñ \\
immim \\
ninmenñemîm \\
mônmeñ \\
ñônmen \\
iñnennem \\
menôm \\
emen \\
ñeñmiñôñ \\
anen \\
ñeñmen \\
memnenñam \\
mammim \\
mônmam \\
mimñen \\
nañônmen \\
ñeñmônmañ \\
nômim \\
ammeñmem \\
miñnamôm \\
nimñemnîm \\
înñeñ \\
ñinñôn \\
mîmîñmemñem \\
meñin \\
inmôm \\
nimñan \\
inmeñmem \\
ônnim \\
ônmem \\
nîmmen \\
eñañ \\
memim \\
ñemeñmem \\
enñen \\
ñanim \\
ñenmim \\
immamñen \\
niññan \\
môñmôm \\
menmômnam \\
minmemim \\
mômmenmam \\
memenmiñ \\
mînmemem \\
immammemem \\
mamannam \\
nemimmem \\
imemnem \\
mînmemñim \\
anmin \\
memmimem \\
ñîñmîmmeñ \\
menmimñammeñ \\
añmem \\
imneñmam \\
ennînmemñem \\
mimen \\
niñnôm \\
ñimeñem \\
imnimmemmim \\
menemin \\
mennam \\
eñanmôm \\
îñmen \\
meñnem \\
ninniñ \\
nememñin \\
meñnemîm \\
nemmin \\
ñemmimem \\
am \\
immen \\
mîññôm \\
ôñmen \\
mîñemimnem \\
memmen \\
mammemeñ \\
imenmeniñ \\
innimem \\
nimmin \\
nañ \\
inen \\
mamñem \\
nammômmem \\
namnîñ \\
mañmim \\
mamañ \\
amôm \\
ñemenmamñôñ \\
mônneñin \\
immeñnin \\
naññim \\
minmeñîñôn \\
niñem \\
nômnam \\
ñônmeñmim \\
amnôn \\
emim \\
emnamñen \\
meman \\
ñômninmem \\
ñômmin \\
ônmeñ \\
nômmemim \\
imam \\
memmemnam \\
neñimmañ \\
ñînñamñen \\
emñîñ \\
memmômminiñ \\
mômñenmem \\
miñmemem \\
nimenim \\
amñañam \\
mimnîn \\
ñemnîm \\
meñmôñmim \\
amimîm \\
an \\
eñnemnem \\
îmeñ \\
ammîmam \\
minmem \\
nimnemnem \\
memmemmem \\
emnimmem \\
nememin \\
emnem \\
îmîm \\
môñ \\
ñamim \\
nemmam \\
nanin \\
ennenmîñ \\
mañnem \\
ñemñemôm \\
enôm \\
mimômin \\
namnemem \\
mîmanñan \\
mañmam \\
ñemnîmmim \\
añnen \\
ñenimmem \\
menînen \\
immem \\
nimîñ \\
inmeneñ \\
manin \\
mômenîn \\
ñîmniñ \\
môñmemmôm \\
namñôm \\
ñennôn \\
mîmmem \\
innînen \\
ñemmin \\
niñnañmiñ \\
menemeñ \\
nammîmiñ \\
inñômnen \\
ñeñemmem \\
neñeñ \\
anîm \\
ñenniñ \\
nammeñ \\
emñônñîm \\
nônnimnim \\
imñiñ \\
namnin \\
nimmeñim \\
ñenin \\
nemômmam \\
amîm \\
mimin \\
anñôm \\
memnîñeñ \\
ñeñen \\
mimnôn \\
memañ \\
emôññan \\
anemen \\
nômmen \\
memñem \\
mônmîmnômôm \\
nîmanñem \\
nenemem \\
ômônem \\
nenmeñmen \\
ñineñ \\
nen \\
mamôm \\
añam \\
mîmmemmîn \\
mimmeñ \\
nîmnem \\
ñimñen \\
ñemmem \\
eñeññan \\
imemmim \\
nîmmin \\
mimam \\
ñanôm \\
nenen \\
ñeñmimmen \\
meñminin \\
añmiñ \\
ennemneñ \\
imñemiñ \\
mañenem \\
emñemniñ \\
ñemmammiñ \\
mônimmen \\
mamanmôm \\
anmîmiñ \\
ñemim \\
mamñiññeñnem \\
îmñinnem \\
menmem \\
emmiñ \\
neñmôn \\
mômmam \\
emñîm \\
memneñ \\
emnînem \\
emmemnim \\
enñeñ \\
ñimnemmem \\
mîmômniñ \\
imnanam \\
men \\
enemem \\
ninmemôm \\
mômmîñmôm \\
ñenôn \\
nômimñen \\
emmam \\
emmeneñ \\
ñînmem \\
ñînnimmim \\
meñmim \\
nimñômmîm \\
emeñ \\
emmanñem \\
memmenmim \\
ñenñeñ \\
môñeñnôn \\
memnemnem \\
îmñam \\
emñen \\
eñ \\
ñañ \\
neneñmen \\
nemôm \\
mîmmôñ \\
eñnîn \\
mômmîn \\
emnen \\
nemñômñem \\
nimmen \\
nînim \\
emînnim \\
ôñnem \\
ninim \\
emem \\
miñnamñîñ \\
amnim \\
meneñam \\
mamennenôñ \\
immennim \\
ammôm \\
ômmenmem \\
miñamam \\
menmônem \\
nemiñem \\
ôneñim \\
enmiñneñ \\
mememmôn \\
anmen \\
anmîn \\
îmnemmen \\
menmîmmen \\
eñîmem \\
inenmim \\
mîmnem \\
mamñamôm \\
nemneñ \\
memnemmim \\
memñemim \\
nanñenanmam \\
mîmemñim \\
meñimim \\
meñnôn \\
îmmemem \\
ñimmeñ \\
mîmeñôm \\
inam \\
emmamnem \\
mônimmeñ \\
ñemnemmem \\
ômem \\
miñnammenmen \\
ñemmôm \\
nônmen \\
ñemiñmim \\
meñmam \\
mômiñneñ \\
ñañmim \\
manem \\
îmmeñnem \\
mammîmen \\
ñennen \\
meñmimeñ \\
nenammin \\
inmamimmañ \\
emanem \\
ôñnim \\
îmnam \\
manmimñîn \\
ñemñemñîñ \\
mamñen \\
nenem \\
menîm \\
amemnen \\
nômîm \\
miñmim \\
imnimmem \\
mîmemnam \\
memimem \\
mînmem \\
emmim \\
enñan \\
memnemmen \\
mônmeñmam \\
nam \\
niman \\
innîmnim \\
nimmenñem \\
nemñemmim \\
minñemim \\
miñnemñeñ \\
innem \\
nemmenñem \\
nin \\
ñôñin \\
menem \\
amneñem \\
emiñeññîm \\
anmôm \\
ñammeneñ \\
namem \\
emminnin \\
niññiñ \\
miñmanim \\
manmeñmemmem \\
nammômnem \\
mômnim \\
anñemniñnîmmen \\
niniñ \\
meññeñ \\
neñômmim \\
mam \\
îmmeniñ \\
meñmômñin \\
mennîmem \\
annimnen \\
emîñ \\
namim \\
ômnemmem \\
nenôñ \\
amñimmen \\
emmimmam \\
ñimem \\
emneñ \\
emmômñem \\
imem \\
niñmim \\
nemimminen \\
emñeñmim \\
emñim \\
mammemmîm \\
ômam \\
nemnen \\
aññen \\
mînîñmemam \\
memmîm \\
memôn \\
manñinnimmen \\
emmîn \\
meññim \\
inim \\
niñen \\
inñemmim \\
emmôm \\
man \\
memînñemeñ \\
mîm \\
ñinñônmañ \\
îmñem \\
inennen \\
ninam \\
amñen \\
ñanñim \\
\end{multicols}

\section{Søkŋ̄äcø}

\begin{multicols}{4}
kxokuçsäts \\
ɫ̄äscosä \\
totä \\
kusu \\
pfä' \\
sässäfsøs \\
søpfŋ̄ähøc \\
pfä \\
søkus \\
käŋ̄ässä \\
çätsä \\
toŋ̄ \\
ŋ̄øḻ̃ätøcçḻ̃ä \\
ɫ̄ätsäs \\
säkäɫ̄ \\
fäŋ̄su \\
cçøm̱cäŋ̄ \\
ḻ̃ätuk \\
sucäs \\
ṉ̃uŋ̄u'h \\
ṉ̃ä'huc \\
kxo'kxäk \\
ḻusäŋ̄oŋ̄cus \\
säsøcçsø \\
kxø'häfäḻ \\
cøɫ̄äc \\
sutäcçu \\
suḻ̃tsuŋ̄øs \\
çukøs \\
susä \\
täcç'häḻ̃um̱ \\
fucpot \\
pukucäskø \\
säḻä \\
tso \\
päsfäm̱øs \\
'häkxø \\
häsø \\
xäsøspfuŋ̄ä \\
çøcsäŋ̄ŋ̄oŋ̄ \\
säŋ̄ŋ̄ostu \\
ɫ̄äsxosoḻ̃u \\
soçso \\
säc \\
säŋ̄su \\
säsässø \\
søkxcäŋ̄so \\
suŋ̄äsus \\
sä'hŋ̄usäs \\
täḻ̃ätøs \\
ŋ̄äs'øç \\
cçä'hä \\
kxøcçcäŋ̄kukx \\
ḻ̃äḻ̃sähŋ̄äcähtu \\
føsøŋ̄ḻ̃äŋ̄ \\
cäḻ̃su'h \\
käsäŋ̄ \\
ḻ̃äɫ̄us \\
ḻäcço \\
tosukxäŋ̄ \\
çä'äpf \\
cçäpf'høṉ̃ä \\
ŋ̄øpfusupf \\
säskxosḻ̃u \\
søsu \\
pføsøŋ̄u \\
toɫ̄ä \\
säcä \\
sosäḻ̃utu \\
tsä'ä \\
ḻ̃uçäsu \\
søkxo \\
sø'hästsu \\
säḻ̃suŋ̄u \\
ŋ̄oḻ̃äŋ̄ \\
sussä \\
hätä \\
pfuŋ̄ä \\
cøŋ̄ä \\
kxätsokxøtḻ̃ä \\
so'hucç \\
sufussä \\
tuḻ̃äḻ̃ä \\
cuxäs \\
sucäsø \\
søføpf'ofät \\
susŋ̄ä \\
ŋ̄øḻ̃kxäpkätŋ̄u \\
kxätsu \\
ɫ̄äŋ̄kxø' \\
ŋ̄øm̱øç \\
ḻ̃øsɫ̄äsä \\
kutuṉä \\
'uṉŋ̄øk \\
ŋ̄ø'äsu \\
tøh \\
täkokxu \\
søkxsäsäsäs \\
'huɫ̄u \\
kxäɫ̄cäpäskxäpf \\
ṉäcçsäŋ̄kxäcç \\
ŋ̄äsm̱u \\
ḻäkøxsu \\
søcsä \\
søṉ̃ä \\
ḻ̃øŋ̄ḻ̃us \\
hucm̱äsoŋ̄ä \\
tuksus \\
puhu \\
täsŋ̄äk \\
tucukcçø \\
sot \\
soso \\
säthäcçu \\
sosøctäs \\
høkxäḻ̃ \\
ṉ̃o'htsä'häcç \\
täm̱äkä \\
säfɫ̄äɫ̄ä \\
säkxøsäŋ̄ \\
fosäkä \\
susŋ̄us \\
suŋ̄oŋ̄ähäx \\
'hätsätɫ̄ä \\
ŋ̄ucøm̱'hät \\
kxu \\
kxäsḻ̃u'hsu' \\
käsässä \\
ŋ̄ätpøtä \\
säsäŋ̄ṉ̃øḻ̃ \\
so'hkoḻ \\
xäṉ̃u \\
susø \\
tsät'häsŋ̄äɫ̄täɫ̄ \\
ŋ̄øcçäŋ̄ \\
sufhäpfäḻ \\
ŋ̄ucpfu \\
tuḻ̃ä \\
kutcätsos \\
ṉuŋ̄uḻ̃ \\
säḻ̃utsäckxu \\
hukxkxotøc \\
tätä'suḻ̃ \\
'häsfäk'økkø \\
ḻ̃uŋ̄uc \\
suŋ̄søtu \\
tsäḻ̃us \\
ḻ̃usä \\
susḻ̃äɫ̄o \\
ŋ̄ästä \\
käŋ̄utu \\
säsŋ̄äts \\
ŋ̄äŋ̄käŋ̄m̱äcç \\
säṉ \\
çäçsusxu \\
sø'o \\
søkätm̱os \\
sø \\
sok \\
kxøcäŋ̄äḻ̃ \\
susucçtä \\
cçäsäɫ̄ø \\
'høssäsm̱usu \\
kä'øsu \\
ŋ̄ätsä \\
cäksä \\
säsxuŋ̄u \\
køcäs'høpfäx \\
ṉ̃äkṉästäḻ \\
häpfø \\
ŋ̄ähäpkäḻ̃cøs \\
'ähu \\
'ä'äsø \\
tocätäkxɫ̄ä \\
ṉ̃ussä'øttäs \\
xä \\
ŋ̄utäskusä \\
kätsäcḻäso \\
ŋ̄äpfsätäcäṉäɫ̄ \\
cutä \\
tuctä'häŋ̄uc \\
ɫ̄äkxhotä \\
cøŋ̄ \\
ṉ̃äɫ̄'o \\
søsocç \\
täŋ̄ \\
ṉusäsḻ̃us \\
ḻutsäx \\
säfkxucŋ̄ä' \\
ŋ̄äsŋ̄o \\
täsḻ̃äŋ̄u \\
ŋ̄øsṉ̃ä'hso \\
ṉ̃osocçkøtŋ̄ø \\
xukxäpfpfu \\
ḻ̃äscçäŋ̄ \\
cu'o \\
hä \\
ṉøhäṉ̃ \\
ṉ̃äsäcø \\
pfäm̱äsṉotø \\
täṉuṉ̃ḻø \\
ŋ̄otøh \\
ɫ̄äŋ̄øt \\
sø'htäṉ̃ä \\
pfum̱äsø \\
ŋ̄usxusu \\
tsøsossäḻ̃ \\
cäçä \\
käsusäsä \\
tsøm̱cäsɫ̄o \\
sucŋ̄uçä \\
kø'suspfu \\
ŋ̄ussus \\
su'uçut \\
cähṉäcç \\
ṉ̃äspfä \\
ṉ̃utm̱äs \\
cäm̱søsä \\
ŋ̄ätøsø \\
säcus \\
cäpŋ̄äsø \\
ɫ̄o'hḻ̃ä \\
suŋ̄øcçäs \\
säsḻ̃ästuccøŋ̄ \\
susøstø \\
ŋ̄øŋ̄säs \\
suŋ̄ḻ̃ä \\
ŋ̄ä \\
ḻ̃oḻ̃ \\
kuspfäsäk \\
ŋ̄uḻŋ̄äccä \\
säcäḻ̃kupfŋ̄øŋ̄ \\
ŋ̄äcøcos \\
'häŋ̄tøc \\
søkxsäc \\
ḻ̃äksäm̱u \\
säŋ̄sø \\
çäŋ̄äṉo \\
ḻosfäŋ̄søŋ̄ \\
säsøx'husäḻ \\
ɫ̄øtusä \\
säs'u \\
ḻ̃äŋ̄ŋ̄usä'hpo \\
køpfŋ̄ä \\
ḻ̃ucäṉu \\
kässoṉuts \\
'häpftsäsäŋ̄ \\
sukxøcḻ̃u \\
säpfu \\
so \\
täktuŋ̄sø \\
ɫ̄ä \\
ṉ̃ut'äŋ̄xu \\
täɫ̄uṉ̃säŋ̄ \\
cuḻ̃uspfos \\
säsutṉ̃u \\
ɫ̄øŋ̄usŋ̄äs \\
täɫ̄utä' \\
søçoḻ̃ \\
ṉøkhäŋ̄äfo \\
çäçsäṉäŋ̄ä \\
sø'ṉop \\
suɫ̄ä \\
husutäspføc \\
täcpfäp \\
ŋ̄äsäkø \\
säspføkxätm̱äkøt \\
ḻ̃uḻ̃økxsu \\
säsä \\
täŋ̄äsäcät \\
søḻsäḻ̃ɫ̄ø \\
ḻotutäkxtu \\
ṉøksäcçäs \\
ŋ̄äsḻ̃o \\
ŋ̄äpsussäɫ̄u \\
sähøt \\
'hohuç \\
kokxkä \\
säsucŋ̄us \\
ɫ̄äm̱ \\
ŋ̄äsäsfox \\
hokso \\
pfø'hosä \\
sossocø'hø \\
cøkx'uḻä \\
çosä \\
cäsoŋ̄o \\
tucäŋ̄kos \\
tsuffäsçø \\
sätäḻ̃ä \\
cçuŋ̄käsäḻ̃uɫ̄ \\
'häm̱ukxsoḻ̃ø \\
soŋ̄äŋ̄ŋ̄øɫ̄ṉ̃us \\
søḻ̃säcçu \\
täpfäpfupf \\
säsäpfäs \\
kussussäɫ̄ \\
säŋ̄ḻ̃äŋ̄sä \\
'husäso \\
ŋ̄uçø \\
føtɫ̄opfsäŋ̄ \\
kussø \\
säcøçø \\
poḻ̃äs \\
ŋ̄u'hsoṉø \\
säscä'häsäŋ̄ \\
xäḻ̃äpf \\
køkxsus \\
su'äɫ̄äkx \\
kxøpfçukä \\
cäsäkxä \\
cçuttäŋ̄äŋ̄ \\
tätukä \\
ŋ̄äŋ̄kxuskokx \\
susätu \\
ṉuŋ̄tsäsu'so \\
tuhcäŋ̄ \\
søtuŋ̄ \\
ŋ̄äḻ̃tøŋ̄ \\
m̱oɫ̄tossukx \\
'häsäsø \\
fäksät \\
'häsus'ä \\
sä \\
'otäcusäç \\
su'hhäɫ̄ässätṉ̃o \\
kussuc \\
sottsä \\
çøcusokx \\
ṉ̃øsŋ̄øc \\
søm̱ŋ̄økx \\
ṉ̃äcç'äfuŋ̄ \\
ŋ̄øŋ̄upfässø \\
søpfä'h \\
ŋ̄øŋ̄äḻ̃søt \\
kxä \\
säs \\
ḻ̃äŋ̄ä \\
pfäsṉ̃äho \\
käspä'h \\
säm̱äpfä \\
suḻ̃øŋ̄ä \\
ŋ̄äŋ̄ähäṉ \\
søsuŋ̄ä \\
ŋ̄ussuc \\
kxäsku \\
kokxɫ̄ä \\
'häsäçäŋ̄ukx \\
cusu \\
pfu'tuŋ̄øtäṉ \\
søtøɫ̄çoḻ \\
cäsä \\
tøsɫ̄uḻ̃ \\
säsuḻ̃äm̱äk \\
'hocsuɫ̄'häsäŋ̄ \\
säcçøstä \\
säkkxä \\
sätätä \\
søŋ̄øḻ̃äkx \\
'ä'm̱ø \\
susso \\
ŋ̄äkotcçuŋ̄ \\
ŋ̄äsukx \\
'ätm̱um̱ \\
ŋ̄øsso \\
cucçäsä \\
ḻ̃utsø \\
ṉ̃ässäŋ̄ä \\
ṉ̃ucsøku \\
ŋ̄okxcuŋ̄äk \\
ḻ̃øm̱o \\
ŋ̄us \\
suk \\
sustäs \\
ṉ̃ussø \\
ḻ̃uḻätsu \\
sä'äcästäs \\
ḻ̃äcçus \\
ḻ̃äkxḻo \\
säŋ̄ḻäsŋ̄u \\
cätøsøḻ̃ \\
ŋ̄äpŋ̄us \\
säkøcøṉ \\
søḻäm̱äsḻ̃ä \\
'äṉäḻo \\
säsähä \\
çøsŋ̄äcäkfäc \\
søpfsøssosø \\
søkusä \\
ŋ̄ukxuŋ̄ä \\
kosɫ̄oxøkføṉ̃ \\
tsäsø \\
ḻ̃äḻ̃sofä \\
säŋ̄coçu \\
tsokoŋ̄ä \\
cosuŋ̄ä \\
ŋ̄ocŋ̄äs \\
kuḻ̃ä \\
cçukxtøŋ̄äc \\
ŋ̄uŋ̄säŋ̄'hu \\
costo'hŋ̄äkx \\
ḻ̃äpfo \\
sä'hm̱äsø \\
ŋ̄upsäŋ̄äḻ̃tø \\
cuxussäs \\
säcçäɫ̄ḻ̃ä \\
pfäsotxøŋ̄ \\
çøtm̱äcçḻ̃äḻ̃cok \\
ḻ̃äḻ̃hø \\
sum̱äkxcçuŋ̄ \\
ḻ̃äŋ̄ṉoṉø \\
ŋ̄äsus \\
søpfucço \\
säxcus \\
hotä \\
køhäḻä \\
ḻ̃ätu \\
cäsøŋ̄äŋ̄ \\
søḻtøsät \\
sucus \\
hokfø \\
tsoɫ̄oŋ̄sä \\
cäsäŋ̄ \\
ŋ̄äɫ̄cäkxäm̱ \\
kxäŋ̄ähkxä \\
sätäç \\
ŋ̄äɫ̄ä'häk \\
sä'xøṉ̃ä \\
m̱äskxä \\
kosät \\
ŋ̄äŋ̄ṉ̃oḻcçup \\
cäxusä \\
kxosokx \\
tusøs \\
säpføku \\
pføm̱sä \\
susxu' \\
ŋ̄uso'häskokxcçot \\
cäŋ̄os \\
cçøsäs \\
sothäcçä \\
cäŋ̄ässuŋ̄ \\
täsŋ̄osøt \\
suŋ̄uh \\
tus \\
säsøcŋ̄äṉ \\
ɫ̄uŋ̄ä \\
suŋ̄otsä \\
'hø'hä \\
pfäṉm̱äf \\
tø \\
pføṉ̃u \\
sässä'häŋ̄ä \\
kusäsäs \\
täçä \\
çotosxo \\
tuhäcsä \\
xucä \\
ŋ̄upm̱äçu'h \\
täɫ̄to \\
ŋ̄uḻ̃ŋ̄äɫ̄sä \\
tätøkosu \\
tähḻ̃utcä \\
cäŋ̄äpfŋ̄ä \\
søsäkxä \\
ḻ̃u'usŋ̄us \\
ŋ̄u'h \\
täŋ̄ḻ̃øs \\
søtu \\
ku \\
ḻ̃äfoppo \\
käṉuscä \\
säŋ̄äŋ̄säh \\
cäŋ̄pu \\
täḻ̃uŋ̄säk \\
susäc \\
ŋ̄äku \\
sutɫ̄äctsä \\
kupfäḻ̃u \\
sässukxo \\
to \\
suŋ̄sä \\
ṉuɫ̄osu'h \\
xusøkxuf \\
'häcäɫ̄ä'h \\
kxøspu \\
susfätsä \\
soḻ̃usø \\
çäsu \\
ɫ̄äcçpfäcçu \\
suḻ̃tøfäs \\
søkäto \\
ḻä'ä \\
fäkxsä \\
sätäxsøs \\
ḻ̃ä \\
ŋ̄oŋ̄ä \\
ŋ̄u \\
kuçäḻ \\
sä'häsä \\
pfäŋ̄tsuh \\
'øŋ̄um̱kxupf \\
kxutøsøpfkät \\
fäføsäɫ̄äs \\
cäsäḻ̃äḻ̃ \\
sotpäŋ̄ŋ̄äŋ̄ \\
ŋ̄utŋ̄äm̱äkxsä \\
suçätä \\
'øṉ̃ä \\
sutä'hä \\
ɫ̄øsus'häŋ̄äŋ̄ \\
ḻ̃äḻsäcä \\
ŋ̄o \\
täksäḻsäsä \\
ŋ̄äsm̱usḻ̃ä \\
pätu \\
cuŋ̄'ä \\
ŋ̄utäsä \\
säsäsu \\
m̱usä \\
ŋ̄ästäkxu \\
säsçäsä \\
m̱øtø \\
çøhṉ̃äcäf \\
fästu \\
kxäsäc \\
su \\
käkxsøs \\
xäḻ̃øm̱äŋ̄ \\
ɫ̄ocuŋ̄ø \\
täxussu \\
tøksäŋ̄sä \\
ŋ̄ufätsuçcä'h \\
ḻøkxhøsøk \\
m̱äsm̱øŋ̄utä \\
ṉäsos \\
pøxøtäfä \\
çäŋ̄käs \\
suŋ̄øṉ̃äf \\
cäsøkä \\
cukxäs \\
häs'oḻ \\
säkxuhṉ̃ä \\
tässäfus \\
søktäŋ̄øs \\
täkä \\
kxäcçøc'hä \\
pätcusḻ̃u \\
pfuscätkxuc \\
säsätu \\
tsä \\
ṉ̃ukhø \\
ŋ̄ästuh \\
ḻ̃ukḻä \\
ɫ̄äkxuŋ̄ä \\
ḻ̃äpfsossä \\
tosm̱ä'htuscät \\
'häsøcä \\
täscoṉos \\
fäsxuḻ̃ \\
säsussu \\
søssättä \\
kxäksäkhä \\
suçsäŋ̄äsä \\
ɫ̄utuɫ̄u \\
pfopä \\
'uŋ̄ṉäçtäṉ̃ \\
ḻ̃usäsuŋ̄ \\
tucøɫ̄øç \\
käsus \\
kussøcä \\
cøso \\
ḻuçkxäkx \\
säçäsä \\
ṉäsäf'ho \\
'ho \\
søŋ̄sä \\
säŋ̄çøs \\
cçäsøpfɫ̄u \\
säsosɫ̄ä \\
sukäṉɫ̄uŋ̄ \\
tuŋ̄äkkucçsäŋ̄ä \\
ṉäḻ̃ŋ̄äsṉä \\
ŋ̄ä'ä \\
çussukṉøs \\
'us \\
käsocçä \\
m̱äsä \\
'häcçsä'säs \\
cøsäsut \\
m̱uɫ̄ä \\
ḻ̃äŋ̄äsäpfsu \\
ŋ̄utɫ̄äs \\
pfø'hupf \\
kxäcøḻäṉ̃ \\
ku'hpfäcäkpä \\
kätssäɫ̄'u \\
säsø \\
cusocäkx \\
sätsoɫ̄ä \\
tøŋ̄otätät \\
ŋ̄øhḻ̃äpøkxkxøssä \\
säŋ̄ä \\
suŋ̄sos'øs \\
ŋ̄usuḻ̃tä \\
'äxkxu \\
m̱äŋ̄säso \\
tucçuḻ̃tossu \\
ṉ̃äcḻ̃øŋ̄tuḻ̃ \\
pfäm̱usso \\
tä \\
cçu \\
cuŋ̄äḻ̃kxäçŋ̄u \\
ŋ̄äsusṉ̃äk \\
cäcäsuḻ̃ \\
cätocäḻ̃ \\
ḻ̃um̱uŋ̄ḻ̃u \\
ḻätŋ̄äsäsøc \\
cäkxä \\
tøfø \\
säṉ̃kxockäŋ̄ \\
tsøsäṉ̃äsä \\
cäscøscøŋ̄ \\
'häcuxøs \\
cä \\
ŋ̄øçäŋ̄ \\
säm̱søscäɫ̄uŋ̄ \\
ḻ̃okxus \\
kxässuscçuɫ̄ŋ̄äs \\
tøpfḻäsøs \\
säɫ̄øscçäs \\
'äkkus \\
ŋ̄øsäkxøkcä \\
suŋ̄ɫ̄ø \\
'häḻtsätupf \\
m̱äɫ̄äcç \\
cçoçøsu \\
ŋ̄äcḻ̃usɫ̄ä \\
m̱äsxäɫ̄uŋ̄ \\
coksuspäs \\
kot \\
ŋ̄utu \\
tosäkx \\
säɫ̄sätä \\
ɫ̄ø \\
'øŋ̄täḻ'häŋ̄ \\
säŋ̄äcçä \\
sä'çäkx \\
täkxäɫ̄äŋ̄su \\
søŋ̄øs'hu \\
ŋ̄ätäŋ̄ \\
ŋ̄äsusu \\
säŋ̄äs \\
suṉäsø \\
toḻsucäc \\
kxäsutsäpf \\
käcäsøs \\
ŋ̄äŋ̄øŋ̄sä \\
täŋ̄äpfäkxäŋ̄ \\
ŋ̄äŋ̄ \\
säŋ̄upfäsä'h \\
ṉ̃äḻ̃äɫ̄ \\
ŋ̄oscäsäso \\
tuçä \\
ṉäsøcäs'økx \\
'häŋ̄øŋ̄äs \\
fäpfu \\
säŋ̄äḻ̃ \\
sätukxuŋ̄ \\
cusäkŋ̄äɫ̄ \\
'äsäḻ̃cus \\
som̱äṉ \\
soŋ̄m̱äsäṉ̃ \\
susäkxø \\
ṉ̃äḻu \\
'äctsä \\
cçäs'hätoŋ̄ \\
ḻ̃u'htäḻ̃ätä \\
ɫ̄äcçättusä \\
sucäɫ̄ \\
m̱uso \\
ɫ̄oŋ̄cotä \\
'hucç'hä \\
ŋ̄otäçsä \\
ḻ̃äçḻ̃ä \\
kxusäŋ̄ \\
sos \\
ŋ̄äsäsä \\
cätästä \\
tøskätu \\
ŋ̄äḻ \\
ɫ̄ocŋ̄otsu \\
täḻ̃äṉ \\
säsäsossoŋ̄ \\
søɫ̄säskxäṉ̃ \\
'høcsä \\
ḻ̃u'häŋ̄äḻ̃ \\
m̱äcçɫ̄ä \\
häsäŋ̄pfä \\
säsoŋ̄søŋ̄ \\
fäcçɫ̄ätäcŋ̄äç \\
tusø'ø \\
kxäŋ̄äŋ̄cos \\
kätäŋ̄ä \\
cäsu \\
ŋ̄äshätut \\
täɫ̄ŋ̄äṉ̃o \\
säŋ̄sä \\
sässäṉsus \\
tøxḻ̃utä \\
fusŋ̄äsḻ̃u \\
tu'äs \\
suŋ̄to \\
søkxu \\
ḻ̃oŋ̄ḻ̃ä \\
täcuḻ̃täḻ̃ \\
ḻ̃øtṉøt \\
ḻ̃øpfŋ̄ä'hcä \\
so'ŋ̄oŋ̄ä \\
cçäcäŋ̄ä \\
høfḻ̃ocø \\
pføḻ̃äsokxŋ̄äs \\
køsŋ̄äḻ̃ä \\
ŋ̄äsøŋ̄ä \\
ŋ̄äḻ̃ø'ŋ̄upfä \\
com̱säs \\
säsŋ̄ohsäŋ̄ \\
ŋ̄øsø \\
täxupfu \\
tä'ustut \\
sotäsä \\
täsupf \\
pfom̱ŋ̄økxḻ̃äŋ̄ø \\
cçäsäto \\
cøç \\
ŋ̄osuxäsṉ̃ot \\
pfäkøtsäs'ø \\
täḻ̃äŋ̄tä \\
pfuḻ̃opfsuɫ̄sä \\
täsä'øsŋ̄øh \\
xäs'uḻ̃äŋ̄ \\
m̱äŋ̄ŋ̄äkxḻ̃äc \\
käsupfosä \\
täsus \\
sukuŋ̄oc \\
'äsøcçṉø \\
ŋ̄økpfäḻ̃äŋ̄to \\
m̱äso \\
tutu \\
m̱äxpfäsä \\
pfucøkø \\
käḻøsässuŋ̄ \\
ŋ̄äŋ̄u \\
säsucç \\
ḻ̃okxø \\
'häkŋ̄äŋ̄ \\
hosø \\
søsäcät \\
ŋ̄usä'hä \\
koṉsäcä \\
täsäṉ \\
säsøs \\
ḻ̃äsŋ̄ut \\
ḻ̃äsɫ̄äŋ̄ḻ̃u \\
pfäṉøhä \\
säḻ̃uɫ̄ŋ̄äxä \\
soŋ̄ø \\
säŋ̄äsäkx \\
ṉ̃utsäsä \\
ḻ̃ätä \\
'häkøfsø'sä \\
m̱ä'hḻ̃ä' \\
ṉäcçsäm̱ \\
säŋ̄us \\
çusḻøm̱ \\
ŋ̄äpfo \\
pfäsḻusŋ̄u \\
søkxføts \\
tøsø \\
ɫ̄oŋ̄uŋ̄ \\
ŋ̄uku \\
cøcä \\
sukxtø \\
ŋ̄äkä \\
cäcçsøsøt \\
ɫ̄äptum̱o \\
ŋ̄äsäsät \\
ḻ̃ut \\
ku' \\
säɫ̄ä \\
pøḻ̃täsøsko \\
sosŋ̄äḻ̃ \\
cø'kuŋ̄ḻ̃ä \\
çuṉ̃pfosso \\
kxoŋ̄ɫ̄äkøssøpfu \\
sukxøṉäŋ̄ \\
ŋ̄ätä \\
suḻ̃äçṉäs \\
ɫ̄äṉ̃ \\
ŋ̄ä'øcfuŋ̄ \\
ŋ̄øso \\
täkŋ̄äsu \\
fäḻ̃'hä'u \\
ṉo \\
cocḻ̃øttø \\
käɫ̄usäṉ \\
køŋ̄fus'høŋ̄ \\
käsä \\
tsäsäɫ̄ \\
ṉäpfäs \\
ḻ̃äḻ̃osøcç \\
sukøŋ̄äḻ̃ \\
cukxum̱ŋ̄ä \\
søkxøḻ̃ \\
ŋ̄ätssom̱ḻ̃o \\
'äsäc \\
xocø \\
kxotsäsus \\
søcḻ̃ässo \\
sukxäŋ̄ \\
sukuc \\
pfä'hu \\
pfäksøkä \\
säsätukxuḻ̃ \\
ŋ̄utsäŋ̄ \\
ḻ̃øtø'sä \\
säm̱sukxä \\
ŋ̄ä'usu \\
häŋ̄usot \\
husŋ̄uŋ̄ø \\
tätusøs \\
ŋ̄äcä \\
pfusus \\
cäsḻ̃uḻ̃søŋ̄ \\
säŋ̄øɫ̄uhŋ̄äṉ \\
sussäk \\
säŋ̄øḻ̃äŋ̄ \\
søḻ̃äçus \\
säkäs \\
sässøso \\
fusä \\
suḻ̃ɫ̄äŋ̄ä \\
ŋ̄øtäm̱ä' \\
tsutpäm̱ä \\
kxøkxä \\
sufäkxäskxøŋ̄ŋ̄ä \\
ŋ̄uttsuŋ̄os \\
'häcsäs \\
sufø \\
häkxät \\
su'säḻ̃äx \\
pfuko \\
käɫ̄usḻ̃us \\
häsäkxä \\
täḻ̃äŋ̄opf \\
säŋ̄'ässuŋ̄ \\
säsku \\
kätçäsäko \\
xäm̱ŋ̄øpäŋ̄ \\
säsḻ̃ø \\
kuḻḻ̃økkäŋ̄'hä \\
kähhäc \\
kxäsuŋ̄hø \\
tux \\
säs'häsḻ̃ä \\
huŋ̄äṉ̃co \\
ŋ̄äkxä \\
ḻ̃ätkxusø \\
cçustopfṉäs \\
cäŋ̄äsässä \\
tä'uŋ̄søŋ̄ \\
søtøṉ̃upf \\
ŋ̄u'cäḻ̃u \\
säkä \\
ṉäŋ̄'äpfso \\
säŋ̄täsot \\
säm̱u \\
ḻ̃äscçuŋ̄ä \\
täc'häxo \\
ḻ̃äsŋ̄osäŋ̄ \\
'hukx \\
søŋ̄ä \\
täkŋ̄øh \\
säsm̱u'cçät \\
ŋ̄otco \\
tøkxäkxu \\
säkxø' \\
cuçässuŋ̄ \\
ŋ̄øsä' \\
sosu \\
täkxtä \\
säksø \\
ɫ̄äkxuŋ̄häs \\
suxotcus \\
päcçkxästo \\
ŋ̄opfsäm̱ä \\
säŋ̄otäḻ̃ø \\
'äc \\
cätu'køsøŋ̄ \\
susøɫ̄tät \\
cçäŋ̄co \\
sucçäsṉøs \\
ŋ̄äsäsḻø \\
tusäḻ̃ä \\
'otsukxŋ̄äcusä \\
cäkhäḻ̃uk'äɫ̄ \\
ŋ̄äɫ̄ŋ̄äm̱tøssu' \\
ṉoc'hä \\
ŋ̄äkxu \\
sossäsäŋ̄'u \\
cøs'hum̱äkx \\
säŋ̄äco \\
säŋ̄ \\
ḻ̃oŋ̄ḻäcç \\
soxkxøḻ̃äɫ̄ \\
ŋ̄øtäsätpäŋ̄ \\
säḻ̃øŋ̄ät \\
ŋ̄äc \\
cäs'ätcø \\
çøcŋ̄uf \\
säɫ̄sukpäts \\
ŋ̄otä \\
säxoŋ̄sä \\
'hoccässo \\
søŋ̄u'hu'h \\
ŋ̄øsäsäsä \\
kxäcḻä \\
sopfuḻ̃ŋ̄ä \\
soŋ̄'osuɫ̄ \\
täŋ̄ä \\
pføsøɫ̄ \\
hussäfḻäḻ̃ \\
ŋ̄äkxøŋ̄cosø \\
ŋ̄ätoŋ̄sä \\
cäŋ̄um̱soc \\
kxøsŋ̄äc \\
säŋ̄u \\
säsu \\
çäŋ̄kxäɫ̄u \\
supfkäŋ̄ \\
su'häṉä'tuṉ \\
ḻ̃äsäŋ̄øŋ̄ \\
pfättøsḻop \\
sopøs'hä \\
säŋ̄cu \\
cätøŋ̄kä \\
säcṉø \\
soṉ̃utäcç \\
çusŋ̄u \\
tä'sosuksøstäcç \\
säçä \\
ḻøŋ̄ä \\
ŋ̄ä'häso \\
cutu \\
suŋ̄osäŋ̄ \\
tuṉ̃äṉ̃'ä \\
ŋ̄øsä \\
høḻ̃ätso \\
kxäpfä \\
sus'häfuk \\
\end{multicols}


\end{document}
